陰招唔比英國飛機來香港

只係得英國 愛爾蘭 巴西 南非要機師空姐要21日，但其實
西班牙 法國都多， 美國仲勁， 十幾萬一日。

如果唔入境原機折返又洗唔洗